
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [491. 递增子序列](https://leetcode-cn.com/problems/increasing-subsequences/)

## 題目描述

<p>给你一个整数数组 <code>nums</code> ，找出并返回所有该数组中不同的递增子序列，递增子序列中 <strong>至少有两个元素</strong> 。你可以按 <strong>任意顺序</strong> 返回答案。</p>

<p>数组中可能含有重复元素，如出现两个整数相等，也可以视作递增序列的一种特殊情况。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [4,6,7,7]
<strong>输出：</strong>[[4,6],[4,6,7],[4,6,7,7],[4,7],[4,7,7],[6,7],[6,7,7],[7,7]]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [4,4,3,2,1]
<strong>输出：</strong>[[4,4]]
</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 &lt;= nums.length &lt;= 15</code></li>
	<li><code>-100 &lt;= nums[i] &lt;= 100</code></li>
</ul>


## 相關題目

- [位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)
- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)
- [回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)

## 相似題目

- [最长数对链](../maximum-length-of-pair-chain/README.md)
